班Android用家成日話IOS來電冇得pop up真係好本末倒置

其實apple design iphone個定位一直都好清楚，就係要整一部「電話」，而唔係一部PSP/NDS。

而AN user家就日日喺度嘈話冇呢樣冇嗰樣，又要用部機試code又要用第三方app，完全冇諗過呢部係一部電話，電話嘅最原始最應該有嘅功能，係「打電話」而唔係「打機」。

如果IOS學Android咁整pop up，咁啲user就會好自然咁將部電話當係遊戲機，成件事即刻錯哂

仲要其他諸多要求，要用部機寫app又要有得JB，話IOS官方禁JB係仆街，講真JB有鬼用咩，為咗幾個功能整到你部機唔安全，真係好反智。

所以話android developer就係鍾意將啲嘢掉轉嚟做

你要打電話，買3310夠啦

iPhone6s真係最好既電話

6s之後無iPhone

樓主你都係早啲走先啦。apple好似好快就會出類似打機時有電話入時有not disturb功能

用緊大哥大

下新iPhone不知幾好用

無左喬布斯既靈魂，有幾好用都係垃圾

咁你咪用android囉

講得啱，Apple嘅iPhone設計哲學就係佢首先係一部電話，然後先至係其他嘢

an機整個遊戲模式block晒啲電話簡直本末倒置，一陣如果miss咗個重要電話點算好，人哋有急事點搵你

在此我代表112位連登智將屌晒想要來電pop up嘅老母

樓主走先。

但iphone自己宣傳片都有sell打機

Ios用家

依家都有啦，唔識set係用家問題

iPhone「螢幕使用時間」功能暗黑用法製作遊戲模式（按圖放大）

在 iPhone 進入「設定」，揀選「螢幕使用時間」。（截圖）

在「總是允許」當中，只允許「電話」（預設）及自己想玩的遊戲，剔除其他不想顯示通知的 Apps。（截圖）
再回到「螢幕使用時間」中，揀選「停用時間」，並啟用「停用時間」功能。（截圖）
開啟「停用時間」後，設定有關功能的有限時間，若果大家不希望這個功能影響自己平日接收通知，記得在遊戲後關閉「停用時間」。（截圖）
+3
「螢幕使用時間」原本是讓大家（特別是家長）限制 iPhone 在特定時間不可以使用某部分 Apps（主要是限制小朋友玩遊戲），不過正正因為其「停用時間」功能可以封鎖來電之外的任何通知，大家就可以利用「停用時間」配合「總是允許」兩項功能，將遊戲加入到「總是允許」當中，並利用「停用時間」，去限制其他 Apps 的訊息通知。大家可以在「停用時間」中，設定一個大約覆蓋自己進行遊戲的時間，那麼就算完成遊戲後忘記將「停用時間」關閉，都可以因應設定的時間回復收取通知。

使用「請勿打擾」封鎖來電（按圖放大）

在 iPhone 的設定中，選擇「請勿打擾」。（截圖）
啟用「請切打擾」，時間設定一項大家可自行斟酌是否使用。（截圖）
另外，「允許通話來自」可以選擇「沒有人」來封鎖所有來電，或者選擇「常用聯絡人」，並把家人親友設定為「常用聯絡人」，去確保接收重要來電。（截圖）
另外，若果大家想連來電也一併封鎖的話，在開啟「停用時間」外，更可以在「請勿打擾」中啟用勿擾模式，只要在「允許通話來自」中選擇「沒有人」，就任何的來電都沒有辦法可以阻止你食雞。當然，記者比較建議大家選擇「常用聯絡人」，讓比較重要的親朋可以成功來電。雖然「停用時間」及「請勿打擾」都可以設定時間自行關閉，不過記者還是建議大家玩完遊戲之後，手動關閉有關功能，避免錯失重要的消息。

打機冇問題，但聽電話係Top priority mission嚟囉

6s有喬布斯靈魂

iOS 14有冇pop-up來電今晚就知

Android都無喬布斯靈魂

有
6s既機殼材料在熔爐鍛煉果陣，係加入左喬布斯既骨灰

2020仲有人用an機

貪佢「自由」喎，自由但難用咁有鬼用，IOS幫你控制哂所有嘢幾好用

呢個世界係需要d弱智仔的

2020仲有人用iphone
假如喬布斯復活見到而家嘅iphone搞成咁一定激到再死多次

所以用返6s囉

6s之後無iPhone，得d掛住apple名既山寨機

我都已經將6s升級6g ram同a13晶片

岩呀 智力少D都用唔掂

所以我智力算高

哦……
但接咗電話後又可以分心睇其他嘢？

等睇今晚IOS 14出pop up 收樓主皮
(如果唔出到我就潛水)